[理大攻防戰] 黑警係天橋向理大瘋狂開槍

Cls
準備殺入poly
有人中布袋彈

理大手足個位幾好守
頂住呀

好多消防, 有彈即滅

啲黑警做乜鳩係咁射？

可以撓道包抄，要放哨睇路

支持住

另外暴大果邊好似準備攻

D tg 燒著左野..

理大呢邊真係好似大仗咁

暴大黑警都進備攻入校園

支持住啊

下面俾TG燒著左?

引佢哋去chem lab度

小心被包

暴大出左火魔

係
差d 燒著架車

點解今日突然大搞咁多間大學？

以前話poly頂殭屍一流
而家變咗做戰壕

好危險

Cls 大學黎架 學校係神聖之地 就算恐怖分子都唔搞學校 香港班魔警落地獄

正視 無號碼過大武力

重兵去緊紅隧，即撤

手足小心

poly 有lab，整TNT話咁易

落地獄之前都要預先感受足先
再落去繼續嘆

D tg 射爆左巴士玻璃
Cls

真係痴線 家下真係打算殺哂啲後生既智識份子

係咪要支援各大學

要片 要圖
翻譯英文 唔該

lm

落左柯打清洗一代人
所以見個個range就拉

咪亂黎

離中午癱瘓中環剩餘一個鐘，喺屋企就即刻出黎 喺街就快d搭車！

六四

要放棄呢一代既年青人嘛

依家民革？攻大學？係咪痴撚線

唔好死守、唔好陣地、唔好對峙！
你地睇睇共產黨岩岩開波果陣
都係玩遊擊！
裝備比人弱，就要靠靈活！
敵進我退！敵疲我打！
化整為零！突擊閃戰！

守poly有咩意思 都停左課 轉場唔好咩

啲狗今日發癲 常理解釋唔到

大學攻防戰, 媽呀, 我睇緊D咩

理大手足打陣地戰！

加油

啲雜種入poly想點

兩點半後嘅堂仲要上？

似封死哂出口

Poly近紅隧

理大手足加油

poly=紅隧

推

守得耐就仲危 要有人幫手拉開

今朝HK01 LIVE
07:21 PolyU警狗話呢到係香港特別行政區 唔係私人地方 警狗有權進入 做野唔洗你教+趕記者
07:36 校內射TG

班狗喺度部署緊
手足要睇路, 唔好淨係喺度撚狗

打仗都唔會搞大學

手足小心！！

Poly同學保護自己學校都唔得?

守住紅磡橋...

宜家仲可以用咩入口返紅磚？

64屠城

係恐襲

唔洗 停左下午堂

好難喎呢個 啲lab係Ycore 高層
利申 埋大人

有無人解釋到黑警點解要攻擊大學？要入去捉人？定真係戰爭式攻陷征服？

警曱可能真係打仗Mode
poly地理位置上定對戰爭既意義（大學生據點）都好重要
攻得一次之後就會Keep住搞理大

真係上撚腦

理大主要出路唔多，小心圍捕

根本就係校園槍擊!
推上TWITTER 啦

佢咁講即係咁每個人既屋企都任佢入啦戇撚鳩

Pish

我係舊生，理大太多暗道同四通八達，千萬唔好去Y core，雖然易守但冇退路

要坑殺香港年青一代

仲記得以前有個post話僵屍攻城 邊間大學最好守 估唔到依家真係守緊

快啲亂黎！

唔好學 幫手report !!!!

炸藥配方

如何制作火药

認清以下四點：

1.曱甴突然捉住白jacket手足舉鎗，佢係*冇動作，冇武器*，而週圍都係途人

2.曱甴向黑衫手足開鎗，嗰個手足都係冇武器！

3.跟住曱甴再亂開兩鎗，週圍都係途人

4.今次開槍全部冇危險性必要
又係曱甴主動開槍

狗發癲邊使理由...

No sir

後面唔好亂叫喇 搵下野 上手 做足準備 唔係轉頭又剩係跑

理大保安部一定會出賣同學，有可能引狗從秘密暗通道攻入

文化大革命2.0 DKLM

附近人快啲去幫手六四2.0呀

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

all classes cancelled

我都有睇嗰個po

poly四通八達好危險

手足同學仔小心

CLS 進攻大學
傻撚咗

紅城堡

理工唔適合死守!太多位可以上到平台 每一個core可以由地下上去平台

各入口要有哨兵，被包夾就要上樓玩空投

搵人捉

X core係波音公司
W工場有x ray

佢個聲明

黑警真係好憎大學生

唔建議你入，好大機會會撞到狗

認同Be Water

入咩啦 大家睇下有咩方法拉開班狗先

True，裏面啲員工藍到發黑

一人一磚

佢哋真係以為自己係主人

A core 地下，舊can 地下都通曬出面馬路
另外上左樓由一個core 可以去另一個core

佢地識條鐵咩人地冇機會讀大學架

自己讀唔到咪搞到人地都無得讀

啲狗癲都唔係第一日嘅事

毅進仔一世讀唔到大學就搵大學生來出氣話你呀mon po狗！你哋世世代代都係男盗女娼呀！

上次尖東集會 叫保安叫其他人落黎 勁撚臭串
所以唔洗靠佢地

有咩事入W避 入面多武器
但小心唔好俾狗或自己點著啲野
好多機器野好易爆炸

I mean 叫其他保安落黎幫拖睇住

Cls

交警由今日起都要死全家 記撚住你開槍同電單車

真係要死守就入ic
封左中間樓梯同lift
入面跟本係軍火廠

交通警
你地死撚硬

一群賤畜

但係上面嗰班指揮應該係大學生

和平紀念日

[member/]其實polyu難守 但易散
可以去黃埔 z core個邊 同尖沙咀
所以最好呢幾個地方有哨兵係到睇住逃生路線
[/member]

癲狗症發作囉

聽walkie
西九 T2 同粉嶺3速龍去緊紅隧
預計一尖東同紅隧夾擊
建議去經z core往何文田

有冇人知依家現場點 睇tg好似話防暴走咗

想入大學 就憑你班毅進仔

有無live

習曱甴 習近平 習近平甴近平曱甴王 習近平小熊維尼 習近平女兒 習近平學歷 president xi winnie the pooh

甲由:
大學生丫拿?
讀書丫拿
我未撚讀過書呀

攻防戰。。。

據點 物資

大學將成為戰場。。。

佔路做據點定用大學做據點。。。

要開始選擇

中大岩岩開左兩發tg!!!

入ic拎武器啦屌

好呀 大學變戰場呀

想殺人

我無睇過，其實講咩㗎？

城大仲有人特登搭的士返學 11點幾仲攞住部laptop 返學校

64翻版，想最先解決最有學識既一班黎瓦解運動

化學武器恐怖份子攻擊校園，
市民將執法消滅恐怖份子車輛，制服恐怖份子，將冒警嘅化學武器恐怖份子繩之以法。

其實真係唔好守，不被捕不流血

自己入唔到大學冇得升，又比D大學生考督察指揮佢哋實憎架

唔只大學……小學都……

Poly難守 封晒嗰幾個出口就死局

Poly橋變長板橋

地下好多出入口畀狗入 真係小心

一開九,唔該晒
天佑香港

有冇相/片關於今日班狗今日入理大中大港大放tg同開槍 想推上國際
入校園開槍 要發大佢！！

老解出口噴水池仲入到掛

啲窗開唔到點空投

大學咁多貴野
高層咁藍
就幫下手爆下

玻璃邊會阻到手足

雖然係紅磚 但其實掘唔到紅磚出黎用

[member]FYI ic地下d cnc機幾百萬一部
有咩事都唔好整爛[member]

大佬w係單棟黎 無得走喎

有路去u core

尚德循道衛理幼稚園平台 幼稚園都放呀仆佢個街

班曱甴無後代

成班學生黎 又無槍 又無殺人 佢地搞咁大陣仗真係痴線

Poly 比起city cu hku 應該算易

佢冇鎖先算

指揮到先講

真正話事既係帶住散仔既時沙和沙展

幫辦岩岩入職都要時沙睇住先指揮到班細，所以時沙可以著白衫就係咁

Phenol，h2so4同HNO3，係好common嘅化學野

射槍想驅散定殺人？
學生係學校聚集係咪要驅散?
想趕d學生去邊？

唔想d學生聚埋一齊
咁不如全港停課啦

整爆佢

This?

應該有core有消防喉
隨便用
產起d泥車過去

大家唔好怪黑警

佢都係想殺一儆百姐！

唔好將啲第一族擺埋一齊
會爆

根本就屠緊城啦
當年納粹殺jews都係咁樣陰啲陰啲 然後愈做愈離譜

咁大件事推得咁慢既？

有冇手足去到支援

第二波攻勢開始
手足頂住呀

唔拿係掛？

圍城戰

好似係今朝上水

入到去先算啦